依排tvb啲劇發生咩事高汁咗咁多

八點半誇世代，九點半降魔的，十點半森美旅行團。遲啲仲有溏心風暴3。套套都高汁，連我依個以前反tvb嘅人都開始追返黎睇

你好打手喎大佬

可能樓主係viu tv d 人黎 想用呢招叫人唔好睇tvb

讚下就叫打手，甘出面反tvb啲人係吾係b
viu tv打手牙

可惜事實viutv係垃圾，唔夠tvb黎

真

仲洗講

降魔的真心唔錯

如果TVB拍意大利史就好

一般

咪又係 抄動漫 炒埋一碟

關你撚事咩 睇完你又唔係有錢落袋

有時間就睇新聞台啦死廢青

依啲不嬲都抄黎抄去

台慶要好少少

期待做返歡樂今宵

今日星期二

我叫老細放我4點趕返屋企睇 TVB 添
睇到通頂第二朝唔棄得返工

台慶…… 七八十年代咩？巴打你幾歲？

睇Think Big?

樓主VIU打手?
TVB 一直都係咁好睇

乜撚都睇啦開著左TVB 就停唔倒
D 高汁節目湧埋黎咁

其實係咪tvb唔讚得
一讚就係打手?
盲反tvb就顯得自己高人一等?

死開啦假膠

不嬲都高質

牙你老母

樓主等入五毛list啦，共媒都吹捧

誇 一切要誇

難得高汁

晨早入咗啦

我懷疑啲波台狗根本就唔係扮假膠5p 新一代果批全部都去到邊都吾吾甘甘牙牙 隨時仲會屌返人轉頭

拎住個波台狗光環 做錯就扮假膠 龍門任搬

都唔係呢排啦 今年好屈機

《降魔的》是TVB首部經「重重有賞」計劃而衍生出的電視劇，該計劃是由無綫的員工自發性提供原創故事橋段，並獲接納及開拍成劇集

請多咗幕後

編劇 打手之類

之前雪牙fred令到低汁晒

之前與謀同謀已經屈晒機

牙Fred 坤哥

牙良

成班正係識比負皮，講唔到Tvb有邊到差

東張西望一定係最高汁
睇廣吿咁

5p 屌你老母
甘你老母
牙你老母

依家連壹號皇庭都有得睇，反唔落了

正係識捉字塞嘅垃圾

如果森美旅行團去意大利就好 起碼可以俾我知多少少點解統一到 唔駛再等人出文

學識打字先啦垃圾5p打手

tvb有低汁過咩🤔

你刀戇鳩 樓豬打字多過你打丁牙 吾信睇下佢篇意大利統一論文

真心覺得而家呢兩套真係唔錯

食屎啦仆街

啱啊清
而家tvb啲劇高汁到完勝支韓英美日劇
地球是tvb領先的
世界上係得連登仔成日反tvb, 根本就係唔抵得tvb啲劇贏晒咁多個國家既劇集
所以in tvb we 7
利申 日日特登射波返屋企moon實tvb

見到啲cg 咁多年黎都係咁都已經想笑啦

甘你老母
牙你老母
吾你老母個臭閪咩

不停在進步

屌
甘系吾牙你老母

唔識字就入番去你老母個閪到啦 垃圾milik 傷完未呀

不,停在進步

可惜唔夠早排買果套射鵰咁高質

無左件方面人會好好多

波台嘅人果然係弱智

誇世代d廠景hea到仆街
肥波豪宅d椅全部甩油同崩，大波星人老公張office枱搖搖下

森美節目多數冇衰

高質？ 係你盲左定弱智丫？

琴晚我咁好彩睇個套降魔的最尾個幾分鐘
無論劇情/演員/鏡頭運用都係垃圾

你睇開大陸劇搞到啲品味咁on9?

係唯一近年少見既劇會講粗口 不過個故事真係好膠

好似話好多netflix NHK，BBC既編劇高層都因為TVB咁高質，諗住排隊加入TVB!!!

下年tvb應該起級高質

有錢請埋啲垃圾打手，開埋啲垃圾推到完場
冇錢加俾藝人個個走晒
裡面又要黨爭埋堆擦鞋
高質? 邊撚度高啊? 睇過? 邊撚度高啊屌你老母

TVB真正高質係臥底劇，無一個國家拍到呢種緊湊feel

樓主竟然漏左最高汁既愛回家
假fans

鐘意睇膠劇多

laughing哥

你唔list 出黎, 我都唔知乜播緊.......

連邊度高質都講唔岀

甘你老母
吾你老母

你咁撚惡
你個post收緊皮啦

你就on9 , 戲都唔撚識睇就話人睇大陸野
我淨係睇美劇，英劇
tvb 不了

邊到收緊皮

仲laughing 哥，香港d 觀眾真係食開屎
tvb 拍槍戰，十幾支槍，全部都係個幾種聲，d 音效都冇認真做
你就知拍得幾求其，仲話高質

我睇得開心咪係高汁

而家既內地劇集素質都好高

樓主好波
我而家晚晚睇到飯都唔記得食

有啲係幾好嘅，好似錦繡未央神劇黎，套射鵰都唔差，不過比做女主角隻G拖低晒素質

原來樓豬on9的

是其是非其非

真
隻奶lin臭雞見到都食唔落飯

高質又好低質又好

個POST D 5P字 搞到我無哂心機 都唔知講乜
真心低質

睇住佢食冰鮮雞都好有雞味

你差句 利申 非打手喎

睇#4

7點鐘國產劇先高汁
之前未央 三十 依家又孫麗 玩撚曬

三生三世十里桃花長到仆街

樓主食開屎？

邊到垃圾，真係好睇喎

唔係話幫tvb
不過viutv有乜好吹捧

viu tv垃圾黎

又唔係嘅
不過唔明點解比人神化
唔覺呢班製作團隊有質素好多喎

高你老母臭閪咩

就系高汁過你老母臭閪

難得講人話

禾芣嬲g持牙奶

迷得大腸係高汁啲

唔識睇劇就返屋企睇天線得得b啦

我迷刺

屌你老母死撚開啦

10點半還可以

甘惡-.-

五毛出動吹奏TVB，大家知咩料喇

笑死我

森美係由個心 Gay 出來

好好笑

自從城寨英雄起
tvb啲劇集就高質左好多

上楓林網睇返唔益TVB

睇翻版，大陸人咩

溏心 不了
成堆老怨婦

idea唔錯，似以前d劇，但係拍得節奏好撚慢

樓主數漏左愛回家

馬子仁個陣幾好嘅

甘你老味咩

之後有溏心3，係咪仲更加高汁

系

溏3幫邊間集團賣廣告？

抵制TVB=大陸人

甘你老母咩，字都唔撚識打嘅打手

連eyt依啲童年回億都有